今年啟勝POT巳經出曬offer?

有冇人巳經收到offer?

幾時收到？

應該禁錯我重未收到offer係咪即係巳經收得皮

我都等緊 求offer

一齊集氣 求offer

係咪派曬offer

垃圾工比狗做

巴打做過？

Offer god

幾錢

offer god

巴打幾時reject嘅？

應該派晒offer了 好似好多人已經收到 無希望